考評局宣布SAT延遲開考 DSE口試取消

【Now新聞台】香港考試及評核局宣布，受交通情況影響，今日（2019年10月5日）舉行的SAT考試開考時間將延遲至上午11時30分開考。

另外，原定今日（2019年10月5日上午8時50分至12時、下午12時50分至4時及下午4時15分至7時30分）舉行的香港中學文憑考試丙類（其他語言）科目口試，將會取消。有關延期的安排將會稍後公布。

樓主昏迷左？
今日十月七日喇